an版LIHKG更新完d廣告做乜事？

以前比d廣告係咩speed dating, finding a woman我都忍你，當我上pornhub比你知道左之後落呢類廣告比我呢個毒撚

但更新完果d廣告仲離譜：減肥、隆胸
我一個瘦撚有乜春可以減呀？隆條撚呀？
個廣告仲要係典型標題黨式「七天減去三十公斤的秘密，不到你不信」
睇到我想丟部電話落街

最離譜係：

呢個乜撚野廣告黎架？我連sheshe都唔多好，你比hehe我？係咪hi撚大左呀？

連仔我屌你啊
google 我屌你老母啊

多謝大家睇到呢到
好啦其實我係一條廢柴香港人，屌完係無進一步行動
歡迎大家屌柒我做an狗/其他野引罵戰

Google廣告其實好用戶化嘅
平時用戶睇緊啲乜 咪show咩廣告比你囉

唔識字？

好多時講Google參考用戶瀏覽喜好
但係其實用戶有得Set唔畀Google追蹤瀏覽喜好

樓主買VIP咪一了百了

an機用block this搞掂啦